點解新年無周星星睇？

係咪唔流行睇周星星賀歲片

上搵囉